其實個ex唔理自己係咪即係佢對我唔耐煩?

佢對我永遠只有。。。/ok/咩-.-/忙緊/去左沖涼/....../55/？問號我。特別係「。。。」同「ok」真係超級多，係咪已經收得皮？佢答都唔想答，我超級唔開心。佢對我冷淡落去，我好灰心可能會死心。每次我講咩都無用，永遠都stop唔到佢做咩(溝女/出去同女食飯)。

(覺得自己似連登仔溝女個post)
連登仔溝女

Ex仲成日搵人托咩

on99 都話係ex囉
仲會hea覆你都算係咁